做撚左21年人 你問我答

讀書緊定返工緊？

諗住做到幾多歲

覺得自己過緊人嘅生活定狗嘅生活

幾時死 ？

讀書加pt

諗住就諗住唔做
但生活逼人

有時真係覺得做狗好過

80歲掛

緊係人啦
狗邊有我咁慘

有咩興趣 玩得叻唔叻

打籃球 游水 打機 有時賭下錢咁 唔係叻 又唔係唔叻

點慘啊安答

巴打做咩工

樓豬有冇叫過雞

有冇男女朋友

淨係今日咁撚熱都要周圍行已經慘
狗仔係冷氣房大教訓

真心無 驚中招

暫時無

仲要無憂無慮

邊個比負評

你點知自己做緊人

估下得唔得